求大阪美食推介

我下星期出發去大阪，有沒有壽喜燒，燒肉放題，甜品店推介

金龍

前兩日睇J2 running man
劉在石佢地都去食金龍
仲話好好味

燒肉放題 : 國產牛

三平大阪燒

會去食，有女仔要打卡

冇食過金龍，唔好同人講去過大阪

食完金龍 返香港無得食好空虛

想求甜品推介

平生不吃金龍麵
就到大阪也枉然